想問下港版巴塞傑志支持左香港獨立未?

純粹好奇一問

推

好多人偷偷留下負評

9號何君堯: 扮成中國太空人聯同傑志足球隊成員於屯門做勢

唔支持 因為傑狗係香港冇對手 獨立左一世冇對手唔好玩
最好同支那隊一齊踢聯賽

學生真乖。

見到好多本土派人士支持傑志 有時真係忍唔住笑

老屍點睇國屍反加泰獨立公投

有個學生做freerider洗唔洗f左佢?

不需要。

曾幾何時，有好多香港人不滿香港警察放催淚彈驅散和平集會的市民。但這班人當中，卻有一批選擇支持今天中共法西斯政府以暴力迫害香港市民的決定。這班人，便是傑志的球迷。作為政府的一份子，傑志自創會以來，以極權、暴力、貪污、種族仇恨去吸納球迷。如果你是傑志球迷，你沒有資格去批評香港特區政府、也沒有資格去批評中國共產黨，因為，你支持暴力，同時你是一個法西斯。

這件事純粹只是立場上的分別，不敢說對與錯。就好像典型傑志球迷何君堯議員、梁美芬議員、馬恩國律師等，他們的立場堅定，比起一些表面上反對香港政府暴力，骨子裡卻是法西斯傑志的支持者更值得尊重。

簡單說，若果你是傑志的球迷，你不配為民主發聲，你沒資格說民主，因為你是獨裁，因為你法西斯。

傑廁們，回頭是岸！

天佑加泰！

ching ho ball

For the good of Kitchee Hong Kong.

佢地會上頭屌皇狗乜乜乜，但又無視傑志撐何君堯

以為傑志多鬼佬就好代表到香港囉，吹咩

但你都係精神分裂假膠

只要唔支持傑志啲鬼你就係法西斯 大中華膠 唔支持都唔撚比

反傑是原罪 反傑是法西斯

輕輕一推

邊個唔支持傑志啲鬼就係反入藉兵 就係排外
老屍要小心

傑志支唔支持香港獨立就唔知
但係我知愉園支持文革